想知PR 點推安心出行

好奇

而家都一直講緊咩“和理非”身體力行愛港愛國
港豬不嬲幾咁Buy，最後廣告加句「安心愛港 安心出行」，弱智嘅就會好受落。

然後加埋CCTVB日播夜播成功搵到幾多幾多個case，當有新case又冇用就大封特封，得港豬同連燈仔Blame The Victim帶下風向，然後大家就會開始用。

次撚次都係咁

利申讀PR

都係果招
咩原意係好xxx, 人地國家都有
大家接受

準備國安法 ＋ 安心出行 CCTVB 24 小時無限loop

其實24 CCTVB + 喺其他台落推銷廣告（我用左之後 人安心左 大家都安心左）之類已經夠

如果要用黨安法嚇人即係大家都好齊心冇裝到

想睇唔去安心出行既舖頭，就係犯法

而家鋪頭冇申請冇安裝已經犯法

佢玩到市民都犯法就正